[史坦遊戲台] 晨早清一清PS4 GAME

清一清horizon同the last guardian先

開台啦!!

push